因武漢肺炎, 因限聚而廢嘅農曆新年

我哋更加要做一個新嘅農曆新年慶祝
將舊有嘅全部打破晒, 破舊立新
大家即管將所有創意, 硬膠發揮晒出嚟
反轉成個農曆新年

徹底廢除就好
我哋要全面美式化

721 831

留返紅日同利是就夠 其他是鳩但

Thanksgiving
過美國國慶